我想要 雙層芝士孖寶餐

加豬柳蛋漢堡

條仔真係柒出邊界

走蛋

魚柳包！

我想要～豬柳蛋漢堡仲有麥樂雞餐～

好柒煩

And魚柳包